"Nou!"
zei Mevr Jennings, "dat is haar wraak.
Iedereen heeft wel een manier van hun eigen.
Maar ik denk niet dat mijn zou worden, om een zoon , omdat een andere had geplaagd me."
Marianne opstonden en liepen over de kamer.
"Kan niets worden ergerlijker aan de geest van een man", vervolgt John, "dan zijn jongere broer in het bezit is van een landgoed kan zijn eigen?
Slechte Edward!
Ik denk dat hij oprecht."
een paar minuutjes langer doorgebracht in dezelfde soort effusie, sloot zijn bezoek; en met herhaalde toezeggingen aan zijn zusters dat geloofde hij er geen materiële gevaren in Fanny's rechtstreeks aanbelangen, en dat zij niet behoeven te worden zeer ongerust over het hij wegging; laat de drie dames unaniem in hun opvattingen over de huidige occasion, voorzover tenminste zoals het beschouwd Mevr Ferrars, de Dashwoods' en Edward's.
Marianne's verontwaardiging burst forth zodra hij quitted de kamer; en als haar doortastendheid gemaakt reserve onmogelijk Elinor, en onnodig Mevr Jennings, zij allen in een zeer pittige kritiek op de partij.
